有冇人聽日會去睇古仔揾Dada拍既新戲

見佢哋都搞幾多花臣宣傳又派飛⋯⋯
應該都擔心票房啦咁既時勢

唔講唔知有套咁嘅戲